覺路覺下午影響一個人既情緒

覺

你夠啦下 我警告你

又係你

邊個出現得多啊

你！

你究竟收咗幾錢

無收

覺唔覺碧壐白玉奶綠瘋狂出post影響一個人嘅情緒

我警告佢有兩個正評

我覺我覺 （亂入）

起我底？ 狙擊你到天腳底

實捉到你

走啦你